我彈左Highway star 個 solo.....

Fender custom shop 1960 + rv60

rv60係對pickups? Raw vintage?

yes

正過custom shop啲pickups?

勁

好撚勁！

BTW 光復香港